# Университетски бележки

На тази уебстраница ще пазя връзки към разнообразни материали, които съм правел през следването ми във [ФМИ](https://www.fmi.uni-sofia.bg/).

**В тези файлове със сигурност може да има грешки/недостатъци!**
Не гарантирам нищо, ако намерите проблеми може [да ми пишете](/about).



## 1 курс (2021/2022)

<br>

### Алгебра 1

&.ft-text [Разписани теми за устен изпит](/files/misc/uni-notes/algebra1/topics.pdf) &emsp; [източник](https://gitlab.com/Syndamia/uni-projects/-/blob/main/Year%201/Algebra/Topics/) [\*](#*)
: Всичките теми, които имах да разписвам за устния изпит. Нещата са взети кажи-речи директно от лекции.

### Диференциално и интегрално смятане 1

&.ft-text [Записки върху материала](/files/misc/uni-notes/dis1/notes.pdf) &emsp; [източник](https://gitlab.com/Syndamia/uni-projects/-/blob/main/Year%201/Calculus/) [\*](#*)
: Главните дефиниции, формулировки на теореми и формули, които поне аз сметнах за достатъчни по ДИС 2. Обхваща материала от лекция 1 до 13 включително.

&.ft-text [Основни доказателства](/files/misc/uni-notes/dis1/notes-appendix.pdf) &emsp; [източник](https://gitlab.com/Syndamia/uni-projects/-/blob/main/Year%201/Calculus/) [\*](#*)
: По-важните доказателства от лекции, като съм се опитал да ги формулирам по по-разбираем за мен начин. Не е завършено, напълно обхваща само лекции 1 до 5 и от части лекции 6, 8 и 9.

### Дискретни структури

&.ft-text [Записки върху материала](/files/misc/uni-notes/dstr/notes.pdf) &emsp; [източник](https://gitlab.com/Syndamia/uni-projects/-/blob/main/Year%201/Discrete%20math/) [\*](#*)
: Съществените за мен дефиниции, формулировки на теореми и формули. Обхваща лекции 1 до 7 включително.

<br>

---

<sup id="*">\*</sup>: Източници със зезда до тях са свързани с изходния LaTeX код на самите документи, обаче се намират в git хранилище, което за сега не е публично през академичната година.
Ако Ви трябва, [пишете ми](/about), няма проблем да го пратя.
